點睇而家d電話唔出細機

你老味
俾返SE我呀

愈出愈大部 人地隻手仔咁細

你咪買返se囉

渣架

想當年部W880i真係好撚薄，自從第一部智障手機出現之後就愈黎愈大。

物極必反,以後可能鬥細但玩3D mon

細機通常啲spec都差啲

細機+窄邊框其實好正

我要4.5吋

當年都有小部份人話要出返full keyboard機

無人買咪唔出...

唔"抵"嘛~

唉on9 maketing

個mon 大過4.5" / 5.0" 使用時間越長
好想se size + 全屏 但唔用ios

女人手細都要大機

需求定律 你地係小眾 完

所以iPhone 壟斷市場之後會出細機....?

本身得shamezone出大機，後尾steve走咗gay cook接手又出大機，其它廠就跟風越出越大

之前有副圖咪就係
電話初代發展好大部，之後間間鬥細
然後開始，又鬥大
應該過多幾年又細返

大機我鐘意喎

用緊XS Max
睇番以前3.5吋mon真係睇到眼都盲

s9 係咪算最細部？ 新既an旗艦黎講

Xz2c?

有大買大 乜機都係咁